香港唔再需要警察 我地要保衛隊

之前有狗喺facebook話咁叻 以後唔好叫警察幫手
好啦 順下你意
打完999無人理 要你地黎做咩呀？
我宣布 香港唔撚再需要警察
比d骨氣 有咩事唔好再搵警察 無用架
我地要自己保護自己 成立保衛隊